有冇巴打住廚師？

做多幾多年？依家搵幾錢？

初入行建議做咩類型好啲？

住廚師

R頭

我住機師

屌sor
想講做廚師